屌你老母 可吾可以咪撚搞地鐵西鐵？成班on9

屌你老母 不如你問下黨鐵可吾可以咪撚再出賣香港人先啦 On9

屌你老母 iPhone 咁貴可吾可以咪撚買 On9

吾你老母

買電話有錢 搭的士嫌貴

雞

拉
緊急時放垃圾上黎

其實本身都唔撚駛你支持

on9

臭雞，咪接客果陣開高啲價囉

岩岩旺角東突然關站，d人係屌林鄭屌黨鐵，冇人屌示威者，呢d就係民意

屌 隻臭雞想出名？

Blocked User - #213579

係唔 唔係吾

更正：Blocked User - #213597

等識條女
雞黎
一Q收開2000

臭雞

睇佢都係口頭支持個隻 btw呢啲時勢都唔係網上check下間店有冇開